求熟耳機既巴絲打介紹耳機

近排買左部iphone7 但係耳機線又唔方便插圓頭 所以想買個無線運動耳機 因爲新手既關係想所以想買個1000內既耳機 唔知巴絲打有咩推薦

利申：聽開R and B 聽到卑屎就更好

有3.5mm嘅耳機

咩牌紙啊把打

我自己整